\section{Параметры заготовок} % (fold)
\label{sec:параметры_заготовок}

Формат технологической заготовки --- \SI{310 x 305}{\milli\metre}, площадь --- \SI{9.455}{\square\deci\metre}.
Чертеж технологической заготовки представлен на рисунке \ref{fig:стандартный_лист}.

Формат рабочего поля ПП --- \SI{280 x 275}{\milli\metre}, площадь --- \SI{7.7}{\square\deci\metre}.

Формат одной ПП --- \SI{25 x 68}{\milli\metre}, площадь --- \SI{0.17}{\square\deci\metre}.

Каждая заготовка содержит 36 печатных плат.

Перечень элементов, устанавливаемых на плату представлен в приложении 1.

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=\linewidth]{inc/Технологическая заготовка}
	\caption{Технологическая заготовка}
	\label{fig:стандартный_лист}
\end{figure}

% section параметры_заготовок (end)

\pagebreak
